大S的基因好強大 女兒甜笑正面照曝光！

屌佢陷家奶共狗

汪小菲21日晚間在微博上曬出2張與小玥兒的合照，他幸福的寫下：「下午陪她爬山看蜥蜴，晚上我倆單獨約會。」照片中，父女倆面對面的一起用餐，各自舉起手上的杯子，小玥兒露出燦爛的笑容，幸福洋溢的氛圍，讓人感受到滿滿的溫馨感。

隻眼咩事

似佢老母咁on9就慘喇

算係台妹定大陸妹？

打老婆 包二奶

3個人對眼都似

表哥

btw係對眼呀

佢老公幾型
唔信出面無食女

大S咁普通

下…